點解要笑差佬唔讀書毅進仔

周星馳先生咪已經講得好清楚

大把人唔鐘意書

係街聽過一個師奶勁認真同佢老公講毅進易入難出，笑撚到我有腹肌

以佢地智力係難出

你歧視弱智人士讀書